老老豆豆，墨西哥真係打得好，擺明針對晒德國黎踢喎

一開波就突擊
爭d 就入
仲以為佢都係嚇你兩野
點知成個上半場，球球逼撚到德國企都企唔穩
近乎冇一球係可以慢慢造波
德國係徹底被動晒

仲有墨西哥係好撚多小動作
球球都 lur 撚到你煩
如果你係德迷真係憎撚到墨西哥死
但你又唔可以唔服
佢地做撚晒所有敵人最憎既野
球球都不落下風
打反擊又到位
一甩波就即刻返拍
完全連抖氣位都唔撚俾你

德國初段都有d 靚組織
明顯中段已經亂撚晒
冇晒平常心
墨西哥後尾收起晒d 前線都一樣撚狗咁撚
再加上d 運仔就贏埋

我諗起湘北對山王呀屌你

德國谷到好前 但老鼠拉龜 後面放題

垃圾墨西哥
8：0都冇
球技屎撚到

好失望
比墨西哥衝到散晒
d 閘去撚晒邊？
防中又做緊乜撚野？
咁多球比人穿

路維死攬4231 總有一日俾人睇穿

比墨狗睇撚穿晒
戰術上一縮後就 lur 甩你波
快放兩隻跑狗二打二
打到德國後面慌失失
d 比波已經唔算特別高質
如果唔係 456 都有

衛冕冠軍？呸

屌

墨西哥踢得好係事實
但德國踢得差亦係事實
成場唔知做乜，好似係度哂緊時間
又唔識轉邊，踢死右邊
如果下場仲係咁
分分鐘小組賽都出唔到線

成場好撚多手多踢
d 黃牌算比得少
但明顯係計過晒先拎牌
簡直係爆冷經典教學

如果冰島係泊大巴既典範
墨西哥係爛仔波既教科書

本身將d跑狗逐個換走只泊大巴近乎放棄反擊
我都有少少質疑
點知成班喺度做屎忽野之餘又真係頂得到完場
真係吹個領隊唔漲

其實墨狗係好撚仆街
擺明同你肉搏打到完場
收返d 主力，然後同你玩黃牌戰
玩撚到你德國班大帝唔敢腳腳攞盡

係好撚仆街
但好撚有效
屌

茅狗話人地多小動作

德國個防守發緊夢咁，成隊都令人好失望

拿

我係稱讚意味

將中南美球隊嘅濕鳩野完美演繹出黎

咁早換哂3件好搏
不過得左就ok

有d 運仔
臨尾德國球窩利絕對有機會拎返 1 分

agger

從結果睇
戰術超成功

可能呢隊德國冠軍都攞過
爭勝心係弱d
錫身

冰島係硬淨喎
唔同講法
成班維京人撞埋黎駛撚小動作

冇正面唔會 J，OK？

後防班拜狗下下標波係咪以為踢緊德超

茅波都係技術黎既

你老母比狗屌

同冰島針對亞軍廷弱點 亞球王嚟踢一樣咁有效

呢個真
冰島d 防守企位好好
幾個夾一個美斯之外
仲要故意放右腳唔放佢左腳
令佢假動作之後既選擇都少埋

當然阿根廷其他垃圾唔撚走位拉返鬆個防線
就應記一功啦

依個真
今場Taco真係陰濕野教科書
本身唔好依味南美足球
但今場班忽然球迷全部撐德國
我就硬頸撐Taco
D小動作睇得我好爽

奧燒打得差
佢做串連比墨西哥一逼就甩
做條毛咩

德國仲仆街啦
下下MMA咁
仲黑人個12碼
頭都踢埋

拿，平心而論
我自己眼見係墨西哥仆街在先
唔係盲撐
德國越打越爛都係事實
可以話係比墨西哥拖左落黎玩泥漿
咁佢地係好成功喎

呢場戰力係基迪拉 身為防中球隊第一防線
完全冇作用
第二就係戰術問題谷到咁前 前場分工極度唔清晰

墨西哥 d反擊衰last果下
比波好多少少, 應該一早入多2,3球

理論上，如果墨西哥多一個世界級前鋒拍小豆
d finishing 應該會好好多
但咁樣德國又點會谷得咁前？
後防又點會下下得兩個焗住 2 打 2？

所以呢d 真係捉棋咁捉
今舖墨西哥搏贏左
係叻仔

睇得出佢地真係部署好晒
然後又搏到盡
完美咁執行左戰術 (包括d 仆街野)
最後贏撚左三分
贏到好似拎左世界盃咁興奮

Yes
今場Taco同德腸兩邊都有走漏
最緊要兩邊fair

2邊閘成日無影

墨西哥畀面德國淨係贏一球
根本上今場有能力3比0

作為德國球迷
心服口服
同時好撚失望

其他隊友都唔關事既, 九個人入晒禁區, 點走位
走完咪又係人地防守圈外面

反而戰術上太依賴同畀得太多球權美斯, 放多啲其他球員自己去自己射製造亂局反而仲有機

第一球入波都係Rojo 9射製造出黎

加上德國咁多個上場都零水準
失波率又高
失一次比人般攻反獲金
輸一球真係算好彩

犯規都係戰術黎

球球都拎肉身都擋波,執念好大

食咗十damn豬油咁妹下妹下妹到完場

德國係咪冇練過波，唔甩咗幾多波駁腳，d走位又鳩，冇人逼都可以派膠傳失

打到80分鐘仲係見到德國佬係到行街
好似完全冇想追和既意思咁

黑哨到咁 有咩好講 德國仲要多張黃
推低左咁撚多次都唔吹 比我都踢得惡啦

墨西哥淨係識小豆同個龍,估唔到頭三分鐘差d入波
入波個球d進攻以為呢隊先係德國

啲交波位柒撚到完全未入狀態咁款
俾你夏天打入莫斯科你都輸
真係正一冚家剷嚟
仲有個墨西哥
臨德國攻門就起個人牆出嚟
厚撚過自由球幅牆

瞓咗好多獲都無吹
墨西哥嗰啲無吹到係抵嘅
啲戲屎撚到呢

想話墨西哥啲反擊傳波其實柒到喊
把握力好少少嘅話應該大炒德國

德國唔出Karius，抵死

唔識睇波都表示睇得出德國今場後防一般
墨西哥佬好撚敢攻
入咗德國佬一粒之後完全冇諗過死守人肉長城
仲喺度攻
相反德國佬啲進攻真係好亂

利申以上純粹有一個冇睇開波嘅玩具波撚鳩噏

墨狗呢方面做得好喎
講真除左一球
絕大多數都係遊走派牌邊緣
係多手多腳
但真係未至於比黃

頭段墨西哥係打到德國亂晒啦
企都未企定呀

執念

呢兩個字用得好

吳鎮宇

麻麻地
防反打得靚，但把握力好差
個7號鳩射浪廢咗好多機會

其實係德國廢
連我老母唔識波都話佢地踢到好似假波咁,hea到

你都識講你老母唔識波

仲要 QUOTE 佢

迪斯拿, 梅拿 呢兩個契仔下場再出就等死啦 RIP

言下之意你覺得德國唔廢？

德國冇好部署
而且墨西哥針對式踢法
所以打出黎一pat 屎咁
但同廢仲有距離
阿根廷就真係廢喇

成場多手多腳，主要係球證唔係好嚴，兩邊球員都會大膽啲踢，我覺得咁樣先好睇

墨西哥左邊防守好似差d, 好多時k 角位都冇封德國傳中路線，好在又俾中堅清到出黎，有幾下德國差啲執到雞

墨仔唔係LAYUN最尾果腳咁屎起碼贏4球
下半場換老野馬基斯出黎包返晒解圍第二點真係好聰明

睇下d 球迷開波之後既氣氛同球員贏波之後d 反應
就知成隊波既心態都唔同
墨西哥今年有d 黑馬味

layun d finishing 真係好撚雞

成場踢出黎攻防兩端德同阿兩隊根本分別不大,
前場又慢又無板斧,後防又亂
冰島防守仲要密過老墨,但阿起碼入到波拎到一分？德國呢？

你真係仲廢過我老母

見到連登吹捧就知墨西哥玩撚完

Layun唔係打前鋒，finishing雞都叫情有可原

ON 9 , 德國全隊都練波, 企定定, 唔願跑

岩啊 之後唔洗買

弱隊只有一次機會